一人一間近排食過既黃店

邊間

有啲似虫巴間嘢

新蒲崗

咁撚平

真
真係好平

食到好撚飽先幾十蚊

做嘢嗰頭附近冇其他黃店，唯有含淚食光榮

近排冇人食黃店？

波記

下午餐正常CAFE價

越南屋

Bittersweet cafe

瓏門冰室

hku 個邊個間？

釜之魂 九龍灣

個豬扒飯好正

個撻係邊買

榴槤樂園

有無評語

有冇人食過標記牛腩

有榴槤香又有芝士味 正 不過好貴成$2x一個

卡邦尼掂唔掂？

甜記 正

少貴

依家仲要有學生價勁平

馬拉榴連好難唔貴

醉雞軟骨冇得頂

Ssp果間？
佢個撈麵醬好食 唔係比蠔油

有冇油尖旺 黃店燒味飯

大渣哥

我覺得中規中矩
不過真係食得好飽

啱先po唔到呢個

香港人嘆得起冰室
啱啱新開

繼續支持佢，善意鼓勵佢改進

比之前已經進步咗

齊柏林熱狗 章魚無雙？
淨返嗰個係邊間

幸福鳥
貴又唔好食

ching識啲野喎
淨番嗰間係try my bread
長沙灣軟殼蟹包 50蚊

42咁平???

好多黑木耳

好撚正洗唔洗200

帆立貝好大粒

啱啱好二百

好好食

四川涼拌真心正

29coffee

澳門咖哩王新鮮腩

30store

渣ga

UST支那仔

四川涼拌點少得折耳根

燒山囉

四川涼拌黃店嚟架

個牛腩麵好似好正

完全唔吸引喎師兄

白靸長通粉

Chok雞

你試左渣ga未

笑林寺

嘉寶漢堡薯塊>>>>all

兩姊妹涼皮 大辣涼麵食完變孖潤腸

睇樣ok啊，個汁道如何？
前日食完佢個炸脾下午茶覺得ok